明明並非夏季

但我竟會覺得熱

呼吸到南美的暑氣

閒談被刪掉了 伴奏只有那煙味

聽風扇 轉得多詭秘